快啲學識煲冬瓜

遲啲政府秋後算帳
你唔學識煲冬瓜就無醫生睇㗎啦

班大陸仔一陣幫你打支懵仔針..識講都無用

你會識講感謝黨
有黨萬事足